大家有冇遇過好鐘意篤背脊既同事？

係咪一直忍佢 佢就不斷篤
成撚日係度無中生有
屌你老母 死肥婆！！

你就當可憐下佢唔好同佢計。

自信心低又怕受傷既人會靠踩人上位。而且我諗佢肯定冇乜朋友，做個朋友都要驚自己係下一個被篤。

已經習慣左